[文宣] 警察派出黑幫攻擊記者和市民!!!

炮台山

再保護黑幫離開現場!!

護送黑幫離開

仆街成班花生友!!!!!! d狗黎到又係放人走!!!!!!

哇

唔好再覆黑警點解拉人 福建幫點點點
幫拖推po/報上星火/推上twitter

警察派出黑幫攻擊記者和市民 再保護黑幫離開現場

721 831 915

因為警察唔可以打記者
所以派出黑幫打記者

用黑社會攻擊市民 記者

再拘捕被襲者 放任拖襲者

今日黑警真係仆街㗎喎

黑警等左呢個機會好耐啦

721仲會縮下縮下
今日直頭畫公仔畫出腸
香港已死

手足要走
留：還拖就有黑警拉，唔還拖就被人打
走：冇事

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

黑警死全家

護到出晒面

玩TWITTER既快D推比SOLOMEN YUE, 比子彈佢做制裁死亡筆記